求歌，希望聽多一次。

今日行market place聽到首歌，由於太陶醉而且小弟英文唔係太好，最後中段淨係聽到句 No Direction ，英文流行歌曲，節奏爽快，女歌手唱，應該係近代歌。最尾一句唱完就完，無任何樂器。
有無博學多才，精通英語流行曲既弟兄姊妹可以比啲意見，好想聽多次🙏🏻🙏🏻🙏🏻

🙏🏻

巴打去呢個網慢慢揾 碌落少少開始睇

根據巴打描述 有好細機會呢兩首可能係
我無乜頭緒